香港獨有嘅顏色

香港嘅街景 應該係世界第一
由霓虹燈牌同五顏六色嘅車組成嘅燈火通明
由其係的士電車好有香港特色

當去世界各地嘅次數增加
越覺得香港好特別好現代化
可能因為其他國家嘅人唔會洗車
所以搞到感覺上灰濛濛一片

【行動po】【求推】點解1223去稅局 連登冇人講？

其實香港真係好靚
只不過係比中共同林奠搞成咁

個個大城市夜晚都發光㗎啦

發光都唔同香港